醫管局接放工現場討論！

大家去到邊

推！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Ha 咁多醫護敢靜坐集會組人鏈，咁有幾多接放工呀

推！現場嘅巴絲應下

革命尚未成功，大家唔好鬆懈

In view that the public assembly at the lobby of HA Building is ongoing, colleagues are advised to leave the office as soon as possible.

HAB Building Management

Pepe姑娘做mc wor

醫護做野 唔洗你教

想問吓有冇人喺現場？點解行過會有陣tear gas味？